你睇下啲警察返工係做啲乜？

垃撚圾

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

無人屈到你啦

只此一家，無人屈你啦？

UPDATE: unlike都無用嫁垃圾，cap哂圖嫁啦